3175話咁快又轉倉啦

有時候真係忍唔住笑

轉到冇雷公咁遠

期油等爆升

但佢有不死身

轉埋10月倉

笑撚死
買咗既真係喊3聲

如果預期個市見底,仲要神勇咁準,唔洗講梗係應該撈底.不過，撈底好易變墊屍底.外圍仲係風高浪急

唔轉會升到上近兩蚊？